李志

沙啞而低沉卻有力
喺大陸有歌手唱呢啲真係好難得
尊重...